1335 理大被脅持學生嘗試離開, 被蒙面恐怖分子槍擊

... --- ...
... .- ...- .
.--. --- .-.. -.-- ..-

唔好問我點知

有線報咗了

我地好驚等唔到今晚求下你地即刻收工救人

痴撚線

link

有人唔敢走, 走既有人已經寫低遺書唔好問我點知

...---...

巴打頂住

push

手足 被捕唔一定坐監
問定法律意見
做得幾多得幾多

我知咁講好仆街 與其等人拯救 不如自救

收皮啦
係唔洗坐 即死on9

推

Push

幫手推，希望救到理工入面嘅人

【戰術】理工撤離戰 - 理工被困篇

走左出去個班走唔走得甩

TG咋

唔止要講救人，仲要講點救

又話叫人離開 又唔撚俾人走

出poly死既機會大過比人拉到
你平民look拉到告你唔到

sos

押左上大陸啦

走就即拉告暴動
入面根本冇放棄打算繼續求生緊，希望打出一個缺口比全部人離開

[救人]在POLY入面既人如果唔想死既就入黎!!

寫埋封信就走

屌留守啦 佢地又唔會攻

屌你老母 跟本恐怖分子挾持人質事件

冇用餓死

仆街走快D 啦..突圍仲慢慢咁款

好驚人踩人

我地冇哂醫療物資咁滯, 傷者多, 冇gear既更多, 理工真係恐襲呀宜家

國際戰線

準備出去嘅手足 記住進攻

【出去嘅手足入】進 攻 係 最 好 嘅 防 守

學校餓得死咪撚玩啦 夜晚無人機空投又得
千奇唔好心急

我地好多成晚冇訓過勁攰

佢地捱咗好多日
好多琴日仲通頂

人質黎

你嗰架737

唔殺一兩隻搶裝升lv冇得玩，一係要整陷阱，引狗入去某啲班房再用火魔

CLS

屠殺
一定要比國際知道香港政府屠殺緊學生
佢地走緊你開槍？合唔合理呀

個畫面我真係睇唔落去

好驚

多人被捕

開真槍射？？

大家要記住，唔係警賊控告你，係律政控告你再法庭判。

唔好被警賊兇到，就算警察都無權定性暴動，佢話有暴動其實係鳩吹，有冇犯暴動罪唔到佢判。

由PolyU街坊look走出嚟又好，坐響度又好佢無法理上嘅條件可以告你暴動。
非法集結+暴力行為 呢兩個條件記唔記得?要佢證明到你有暴力行為先係，最緊要係出逃又好，留守又好，唔好有文具同魔法武器跟身！

唉

被捕，一半機會重傷

收皮啦仆街

樓主摩斯密碼

痴線

外面唔夠人幫手真係唔好突圍

守城咁過癮

投降吧

升lv啦要

解碼：

好多poly手足比人拉左

狗叫人離開=即D人出黎投降比佢地拉

屌你老母永世做畜生

唔係, 但肯定有對住頭射

輸左了

成面血....

根本當你哋係恐怖分子

雖然有啲似

應該等夜晚先出黎

褲都甩埋...

感覺似引人上勾，捉晒出面啲人，再捉入面

係點會出去

琴日朝早就屌散水撚，依家叫衝又變鬼

屌你老母

唔應該出嚟

問題唔係餓
係傷

似你老母

係咁攻

屌

傷左既人等唔到

咁你個標題？

popo 射記者

先好好掌握現狀
再下決定

找代表開記者會 向外求救(換走街衫)

分批輪班去訓啦,無精神點抵抗?

不如你講下可以點救啦, 我都想學下

塞住條路唔好比佢地D車走到

起碼留到今晚先
依家走出嚟太揚

今晚希望出面吹夠雞衝一兩波 打唔破你都襯亂先走
走一定要街坊look

搏好過等呀

理大已經淪陷，防線已經失守，走到就走，走唔到就棄裝匿埋

傷嘅換裝投降

274 警署警長?

其實已經救唔到

咪走出黎啦

拎CHEMICAL 攬炒

傻仔以為捉曬poly留守嘅就完 冇後果

唔應該再去

一個都救唔到 自損幾百

等入夜麻...

我個心好撚痛啊....

做咩日頭突圍，夜晚突都難瞄啲

唔好急
整緊

屌你老母咩，BLOCK

popo反口根本係要shoot to kill我地

對唔住手足我地係廢柴救唔到你地

去救救唔到，先捉晒出面啲人，最後再捉入面，POLY已成誘餌

俾人四面八方咁狂射, 痴撚線架屌佢老母

好殘忍⋯⋯

EVERYTHING COMES TOO LATE,
CARRIE LAM IS A SINNER
BRINGS CIVIL WAR TO HONG KONG!

琴晚等到依加 你問點解日頭突圍？你試下等10幾個鐘

醒目既人唔會為左啖氣自投羅網
係捉到既一早捉左

1400
Y7055178
顏朗謙

一定要平安

死黑警 你地快啲全家生毒瘡死啦
成日出爾反爾

佢一定好細個

見到有勇武向popo 垃弓
好在冇開真槍

Y7 應該17 18歲

唉 今次會唔會劫數難逃
成個劇本十足關公走麥城

有冇手足走得甩

無拉到既係逃走成功定番左入poly

有無手足走到

唔知

入返only

返咗入poly

入POLY

理大學生？

番入poly炸

謝定鄭

去算下幾時起風同大霧，趁夜色衝出黎囉
又或者安排死士抱住炸彈炸開個缺口，或者救到全部人，或者咋，如果敵人防線唔只一層，咁又係byebye

你搶完佢裝都唔夠佢地多裝
我地武裝既極限真係火魔法

入夜出面又冇支援又冇燈
衰D 講而家俾人拉記者仲影到你個樣
入夜直接消失左都唔知咩事呀
尋晚冇入夜咩? 結果咪一樣
寧願衝出去衝過到科學館都仲有機會join 到漆南d 手足啦

SIG 516突擊步槍

走到出去先見到邊條路有rb,行唔通又再搵路，甚至行回頭路，仲要慢慢行街咁，真係唔識講

後者

咁樣出去會坐10年 留係入面仲有一絲希望
唔好再出黎送頭呀
太少人根本衝唔到出去 留係POLY係唯一一線生機
宜家POPO包晒成個POLY 唔會出到去
留係POLY搵多D食物 水
等今晚大軍殺到先諗辨法

根本好多外來小朋友俾留守撚水左入去守

其實成群人跑係爆唔起速
一係撞開人

真心講 唔想你哋被人拉晒
去lab攞chemicals攬炒
呢個情況底下別無選擇
希望你地安全走到

利申:埋大人

正畜牲

太猶疑不決
成班行出黎唔知想打定走
對面一衝就拉成堆

poly勁多入口邊有力守到咁多, 宜家比狗脅持真係好恐怖

佢哋唔係餓 係搏
仲有啲係傷到唔可以再留喺個咁惡劣嘅環境啊你明唔明

投降避免被襲擊都唔識
叫記者， 自己舉白旗 舉高雙手
佢打你全世界都知即刻告佢

太把房可以爆 POPO應該唔會接管校園入面

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

理大手足死守 等外界轉機 等黑警武力攻打大學

會 絕對會

搏唔過呀認真 佢包晒成個POLY
我地人少唔會衝到

其實你可以去香討

一定唔止1層，仲會補兵包，美軍都難搞。

唔搏就姐係等死
你未入過去你唔知情況係點

你都on9有咩證據坐十年，汽油彈有咩證據係佢放，俾盡咪告非法集結，俾狗係外圍亂槍掃射，合理辯護，告你參與暴動，可能講係入面同出面太混亂，唔敢出黎

留係入面仲可以搏一鋪，走得出門口都走唔出內圍，班狗圍死，依家得閒走d，入面唔夠人嘅話，今晚想搏都難，求下手足留係入面，別無選擇先投降！

留守嘅人快啲打爛晒啲警鐘召喚消防員入嚟見證你哋嘅安全啦

一早已經爛撚晒啦

有冇入過去啊

冇用架, 班狗見你睇落似係學生就會射你

圍魏救趙就係要所有手足去宿一呀!!!
魏(狗宿)先係班恐怖份子嘅春袋!!

三十幾幢爛晒?

點解唔用TG問外面班人先, 外面話有幾隊勇武同埋家長, 應該Plan好路線, 行動時內外一齊衝, 或者聲東擊西

外面班人起碼幫手爆部水炮先啦
漆彈之類啊, 有冇人帶下, 唔好咁散咁亂先啦

恐怖分子已經封鎖哂所有出入口

仲春袋, 訓左幾耐

我見到嘅都爛咗 我冇行足咁多幢
你鍾意 你覺得消防係咁易入到黎就繼續推
我地其他人再諗可行嘅方法

記者、律師、議員 、宗教領袖

點解凌晨仲有記者在理大入面一路影到情況，但今朝全部媒體無人影到入面？？？

棄裝一齊沖
唔好慢慢推
走得幾多得幾多

依家理大咁重狗，再圍落去都唔係辦法，沒對等武力點打開缺口呀，如果係得嘅早就打嬴左

圍魏救趙就係要所有手足去宿一呀!!!
魏(狗宿)先係班恐怖份子嘅春袋!!

放工過來, 等下

喺香港行古時嘅劫法場張子強都搞唔掂啦，根本就算走咗出去都好快俾人拉返